地下街驚見超兇扭蛋妹 本尊竟是她

插畫家兼YouTuber「泥泥學姐」身材姣好，身高153公分卻有F罩杯傲人上圍，加上從不吝展露自身優勢，IG高達150萬人追蹤。日前她上傳在扭蛋店留影的側身照，兇猛曲線讓網友羞喊：「這巧遇會流鼻血吧！」

泥泥學姐近日到台北地下街扭蛋店光顧，抱怨現在扭蛋的價格變貴，「居然要兩個50塊才能轉一次！唉！好多扭蛋都好可愛！但我真的扭不下去啊啊啊！望梅止渴！」隨文附上逛扭蛋機的照片，自嘲：「我日常真的穿得有夠宅。」

照片中，泥泥學姐戴口罩、身穿軍綠色長袖上衣，揹後背包，即便全身包得密不透風，魔鬼身材依舊被合身衣料出賣，只見豐滿上圍、纖瘦腰身完美詮釋「大胸細腰」，側邊視覺更顯震撼度。

網友一看紛紛表示：「是穿的太犯規」、「學姐好兇」、「衣服好撐」、「太誇張…」「妳比扭蛋機更凹凸」、「不宅，只有香！」

153有F
睇定啲先
太多騙徒

好核突 咁大 已經冇美感可言 比例錯晒

假架

唔係波大就得架啦

明既Ching，呢D粗重野交給我

P得幾勁既
但對野真係正
佢個妹係人妻黎 都係好撚正
天生淫賤既基因

交比我

👌🏼👌🏼👌🏼得得得
交比我黎處理

真波定假波呀

整的

似

矮先容易大
d營養去晒胸部

甘心被台妹騙

師兄睇黎屌開長方型 黃金比例

屌開你老母

咁好火

叫你揀老婆咩而家

條女好撚樣衰 大波都j唔落

好想鍾個頭埋去

嘩，果兩舊幾多磅

神乳

YouTube有片

點解啲營養識走去個胸度. 而唔係走去其他地方?

買台妹patreon 好過買電子雞ig相啦

her nose is too big.jpg

堅定流呀

就算係假波
咁樣夾一夾都好易出野

有錢想去邊都得

波大過個頭

連登仔真係毒得好恐怖瘦底大波根本就十個有九個都整出黎

巴打我幫你頂左佢唔洗多謝我啦

我最多都係聽過大波冇腦

cannot disagree more

個女仔好似話認有整嫁

其實唔算P得勁
之前joeman又叫佢上去拍試著bra
個樣同個波size完全冇咩分別

啾啾淫到仆街

我仲諗住入黎睇gif

俗氣到暈

法官大人

衰在整得太勁呢

雞

好正 丁撚死我

gay
係男人都鍾意大嫁喎

咁撚怪

下面google俾咗張咁嘅圖
笑鬼死

泥泥正

整容樣黎wor 整得樣 個波都可能係整

整容到好核突

你弱智？咪再cap圖啦

唉，估唔到係假波

ruby啲friend人體鍊成波

係嘅太辛苦你 等我嚟啦

反而覺得佢個樣有啲男人
同埋佢條腰咁瘦但係對波算好大 有少少懷疑係假波
三個嚟講最細波嗰個係最正 個比例幾完美

依啲好明顯隆咗胸

唔係天然嘅就唔好攞出嚟講啦

153企係度含

最大嗰兩個應該有
中間大嗰個腰臀波比例太誇張
最細嗰個就無啦 Bcup已經係隆咗就死得

想屌
有冇巴打有sub佢個onlyfans

LM

台北

其實睇就好似好正，除咗衫真係冇美感，甚至幾肉酸。手感都係，同你想像其實完全唔同。

利申:玩大波妹玩到厭

想做泥工

紅字為笑點

我明你講咩 兒登仔好冇品味 大=正

我女朋友就係天然瘦底大波
50kg c cup

c cup 好一般

J你就J啦，咁撚多廢話

幾高先？

塑化波

唔知佢有無好似BLACKRUBY張硯秋咁樣賣含西布曲明減肥禁藥賺陰屍紙兼食到人有幻覺同自殘呢

應該冇人有佢咁厚面皮仲post相嘅

講多啲唔同大細有咩分別

假啦應該

巴打一生平安

你幾大？

好想瘋狂乳交

150

幾多c先?…我係你講出黎嘅數加一

你話瘦底大波係整出黎，咁你咁大波一定係肥底大波

150
50kg 原來都算瘦底

Utuber就梗係閃亮亮 又大波又靚

仲有流出

法官大人，我屌

🚬

好人難做

自己嚟㗎

自己嘢*

我男人黎

對手臂個倒三角形唔係好正常喎

我鍾意大J

咁你收皮啦
你點知女人咩構造

真係幾好笑

Her nose is too big

屌一起低知你係波台男人喇on9仔

咁核突我上

但係大波會有加乘

全身假撚到

揸落去好似都係硬d

我覺得呢個人相當有可疑

一睇就知假啦...北半球硬身挺身多數假，反地心吸力

hi 絲打

會唔會大到有啲假

我屌撚死佢
浪費我d精液

咁呢啲抽脂豐胸 揸波時個feel會唔會接近真波？

男人真係無撚用

princejoyce 一樣大

我乜都唔理，佢有咁大就乜都得

自體脂肪應該真好多

細嘅都冇得你玩啦

見到真人我會覺得佢有病

有時都見到呢啲又矮又巨乳，好似有病咁好核凸

留名研究胸部美學